政治問題，政治解決呀！

好多人仲講話熱狗好唔好投泛民食人血饅頭。。。

我屌晒你地數簿

惡法邊個用議會暴力通過㗎？
邊個搞720集會跟著有721恐襲㗎？
點解警暴咁嚴重仲有果班契弟話撐警㗎？
仲記唔記得盲眼旺死既人班建制點同警暴開脫呀？
點解條7婆仲可以居高臨下咁唔當你地係人呀？

係滿手鮮血既建制派呀！

五大訴求，缺一不可！

用手上的一票，將賣港賊全部趕走！

聽日係第1步，無第1步邊有第2步呀！香港人，還拖！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多